根本港女就搶手過好女仔

當你同一個好女仔拍拖耐咗
發現到佢嘅缺點
就會將佢個缺點無限放大
覺得佢都唔係想像中咁好

而同個野蠻公主拍拖
佢嘅缺點你一早已經欣然接受咗
反而會因為發掘到佢少少優點
令你好珍惜佢

好極有限同衰極有限
男人普遍揀後者

And u ?

巴打

揀前定後

揀男人

係 小妹咁純冇男人鍾意

姐係咩

首先我要有拖拍

港女先多人溝

好女仔多數=樣衰

原來如此，多謝分享

gay

狗主？

連登有個世上僅餘嘅樣純靚女大波長腿淫底好女仔

盲？ 中女真係on99
貼埋圖都成碌柒咁

收嗲

我

估唔到有機會識到中女

埋單

我個腦淨係浮咗四個字出嚟

啊叔真係on99

自肥post

準備

收皮啦屌你老母

港女咪姐係日本漫畫d傲嬌女主角

又要劣丁

serious

財經台三子

香港地是有言論自由的。

毒撚預咗

戀母？

魯七bb

係

玩耍伊股掌

連登沒有的

臭雞

灑脫

拎去養

齋屌唔養

今日Day 1
朝早跑完到依家都充滿樂觀積極嘅情緒
286
7
#2如果冇今日 • 3d
day 2 又完成一個3km啦
day 3 下雨天 唔跑住
day 4 今日有啲攰 唔跑住
day 5 琴晚夜訓 起唔到 唔跑住
然後冇左件事
好多人都係咁

樓主加油
連續一個星期就習慣架啦
1950
4
2
#3大陸毛 • 3d
day 2 大腿好酸 抖日先
day 3 都係有啲酸 抖下先
day 4 訓唔知醒添
day 5 都係唔跑了
689
1
#4ThomasMuller • 2d
day2 頂唔順,聽日再跑
day3 都係訓多陣,聽日再跑
day4 唔知醒,聽日再跑
day5 happy friday 梗係去玩,聽日再跑

有人錫咩都得

講到自己有得簡咁

傲嬌係咩..

飲你中出

口裡就不

女都學人打J

ThomasMuller 見到笑咗

想知近況

雞

乜你無？

why le

應該唔係

系

收到wind

ho ball

唔洗錢就唔係雞

我屌你 終於見到你

連囝話有

??好耐冇見到post

ho lun on9

韓妹呢

need

呃9你蠢

又響豎扮唔識

你要幾錢

想牛樓主依d港女

你唔係依家先知啊？
利申 早幾個月先知

好耐冇見過1177

我屌你老母

我大把

樓煮好女仔

男人講一套做一套好撚嘔

可能有新娘

難怪新娘開po問

頂 笑死我

邊到好

cls

佢冇呃啲咩

好女仔

未玩夠!!!!!!!!!!!

咁你本身蠢

同埋唔識打扮…阿婆衣著

真
我朋友同條女拍咗半年都冇
出街食飯嗰啲都係我朋友比晒
仲要時不時送禮物仔
條女自己同班朋友出去飲酒 都係我朋友比錢
但我朋友反而愈來愈鍾意條女 屌唔撚醒

我都想做死港女呀

屌完飛得，所以搶手

佢唔想再對住1177

好港女

前題要靚，否則不成立

揀大波果個

一句講到尾 男人就係犯賤

樣衰咪要做好女仔
靚嗰d大撚把本錢使撚好性格？

樓主xx

有咁嘅本錢邊個仲同你做好女仔

人係犯賤
當然你有樣先得 7頭 肥婆 撚有人理

點會

相對論

死公廁～

你老母都係

愛國樣～

學咗好多嘢

讀蠢蠢蠢蠢蠢蠢蠢蠢蠢蠢會變腸

ching ho ball

食屎食到有粒栗米然後嗌食屎好好味

非也～

好心你5好甘毛了啦

正如對人好十次著緊幫足九次有一次唔幫就做咗仆街一樣

薄5刀

因果問題，係多人溝嘅變港女。

正如淑女味嘅公廁 定係 公廁味嘅淑女～

其實冇所謂 幾十年之後 變咗老太婆 純情 還是放蕩 都只是一個老太婆罷了～

我而家都係唔幫好過幫

當你同一個好男仔拍拖耐咗
發現到佢嘅缺點
就會將佢個缺點無限放大
覺得佢都唔係想像中咁好

而同個Player拍拖
佢嘅缺點你一早已經欣然接受咗
反而會因為發掘到佢少少優點
令你好珍惜佢

好極有限同衰極有限
女人普遍揀後者

次次女人一話無好仔就俾班毒撚屌到體無完膚自己揀仆街啊攞嚟賤嘅臭雞貪人靚仔有錢乜乜七七 而男人話無好女人又係女人問題

講到尾都係搞基好

絲打好重怨氣喎

所以我揀樓主

比dislike唔好助長港女

紅玫瑰與白玫瑰

見過終極自私撚玩法
港女-衰格，唔吼
好女仔-正，去馬
然後一發現缺點就會學樓主話齋無限放大
再用呢個做理由
岀軌 溝過另一個好女仔
然後發現缺點 又loop落去

btw被帽嗰d女有d經歷過之後就會演變成港女 遺害人間
祝自私撚仆街死

所以男人好犯賤

貞婦晚年失節 不如老妓從良

其實講到尾都係樣既問題，靚女+性格臭閪=佢咁靚一定係由細俾人縱大預左接受，肥婆醜女+性格臭閪=死撚開啦屌係咪想強姦我

同賤男搶手過好男仔一樣

我天生老牛聲 個性格仲要Man到爆 BB嗰時好嗲 大個啲就唔識嗲 試過對塊鏡練習 自己都嚇親自己

靚女加好性格=女神
靚女加差性格=港女
醜女加好性格=好女仔
醜女加差性格=豬西

定律黎

睇周迅套戲學下，真心有效

岩岩試過嗲下佢
耶~~好衰架
即刻分應:
痴咩線

好鐘意啲好禮貌既女仔

我係女神

平日好斯文同其他男人唔多講野
淨係對住男朋友好open又好咸濕
一開始佢係怕醜仔唔敢主動 我就捉佢手摸我F cup大波波
行街都成日喂佢食波餅
whatsapp成日撩佢話好想要 跟住佢做完野就會過黎
鐘意無啦啦除哂衫坐上佢大脾kiss （其實一早想搞）
好飢渴會主動除佢底底含佢JJ 唔知點解好鐘意含J
啪啪啪個時好淫會問佢我淫唔淫 講好多淫野 對住鏡比人插好正
試過叫佢睇住我玩震蛋
仲有好多～～～～～～～～～～～～～
其實都好懷念以前佢一見到我/少少刺激佢就會扯個時
之前覺得佢性格乖乖地又尊重我 好少會主動開聲要求搞
我大食好多時都係我主動 係度諗佢係唔係唔鐘意咁放咁淫既女
點知分手之後見佢follow好多ig暴露大波妹
原來佢鐘意呢d
曾經我去海島玩都有著bikini影相啦～係尊重佢我先唔po上網咋！大波我夠有啦
個一刻有少少好勝想po自己d泳衣sexy相
後尾諗下都係算

又黎

我都想遇到好女仔，不過好女仔已經起中學/大學俾人mark曬 我呢d廿中想搵個都難，唯有反大陸冒住俾人呃曬d錢既危險娶老婆

乜你唔覺得係因為你老奉覺得人地要對你好先至會咁諗咩？
就算人地係好女仔都唔一定對所有人都好 更加唔一定要對你好

樣衰/閪人品性格

真喎

on9
下面嗰個先難頂
唔好話你自己想搵個另一件

飯會愈食愈臭
屎就會愈食愈香？

其實同女人愛壞男人既道理一樣

and u?

此post鼓勵好女仔去做港女

想俾港女西面

And u?

How mush

鼓勵你貼多幾次腳圖

me go to bus by carhead

都係睇樣架啫 靚既無論幾多缺點都唔係重點，樣唔得連性格有缺點仲有咩可取之處

中2阿狗都係好女仔

靚女乜都得

好想試下拍拖

毒撚夠乖啦 咪又係揀d死mk

我唔知好既定義係咩 乖？唔出聲？唔浦？唔飲酒？保住隻豬有矜持？講野唔講黃色野同粗口？

咁同條女一齊仲有乜癮

我好既定義好簡單：聰明，專一，有自信，會為身邊人著想，上進

利申：我女朋友就係咁，但係上面我講既野全部犯晒 勁鍾意飲酒

今日係你呢廿幾年黎最受歡迎既一日

貢嘅辣殺po都柚正皮

Ff太多傷身

濛囡熱狗嚟

thx 又有貨

on9

多謝高登

同幸福姐仔講

屌點解 個個都reply 淨係skip 我

你漢堡包黎

Block左了

留意番 樣衰先會變好女仔

......ok

根本賤男就搶手過好男仔
當你同一個好男仔拍拖耐左
就會覺得佢嘅付出都係應分
覺得佢其實都唔係付出左好多 自己嘅青春唔等人 應該搵個好啲嘅對象

而同個賤男拍拖
佢嘅缺點你一早欣然接受左 但你覺得將佢由壞變返好 更加顯示到佢真係愛自己 自己亦好有成功感
令你更加珍惜佢

好極有限同衰極有限
女人普遍選擇後者

世界係咁現實 80分既人做得60分 你會覺得佢不力 40分既人做左50分既野 你會好欣賞佢

其實我都唔知點先叫好，因為我好壞都未遇過，可能我個人本身唔太識搵話題，所以只係試過同女仔出過一次街，更唔好話拍拖。

好似有d離題，講返我覺得點先叫好啦，我覺得要有呢幾樣：

1.唔好食煙
2.唔好成日發脾氣（少少脾氣可以接受，始終係女仔）
唔好太肥（少少都ok既）
3.正常樣
4.唔好突然消失唔出聲

我會唔會太高要求？ ，如果係既請輕屌

有d係好女仔，但可能比較cool，搞到冇人敢埋身

咁揀前定後

對好人太嚴格，對壞人太寬容

現實社會就係感

廢話唔覆

港女 （被飛）

我全都要

Dllm

好多冇人要既老虔婆係到叫春扮自己好女仔

丁死人咩想

我係好女仔嚟㗎 點解仲未有男朋友

最後都係睇樣決定

Ok....

行清純好女仔路線淨係吸到毒撚炸
成日1唔化妝hea look 出街就惹埋晒d騎呢7頭或者呀叔撘訕

講噉多做乜 咪又係睇樣同想屌塊閪而死忍爛尸心

叫你買十次Hermes，之後有一次叫你買Gucci就得啦-->你即刻會覺得：真係好女仔，咁體諒我

相反，平時生日同過時過節你冇準備佢都唔會嘈，之後有一次想你買個蛋糕-->你即刻會話：死港女咁多要求

呢個世界就係咁
太多人犯賤、自私，做好人就好似蝕咗咁

好嘅冇征服感

How about u?

唔好學埋肥絲嗰套

根本日本妹就搶手過港女
當你同一個港女拍拖耐咗
發現到佢嘅缺點
就會覺得]缺點好難頂
覺得其實都唔係想像中咁好

而同個日本妹拍拖
佢嘅缺點只不過唔係處女
但係你望住佢就好似AV女優咁幫你含撚
反而會因為發掘到佢好多優點
令你好珍惜佢

港女同架妹
男人普遍揀後者